{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023878?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 다라니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約の際に二重予約が発生することがありますので、この点に注意する必要があります。 乳幼児を含む人数を追加する場合、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 未成年者は法的同意なしに入室したり男女同室で宿泊することはできません。 ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物の紛失時に制限的な責任を負いませんので、注意が必要です。 客室での調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 内部は禁煙で、屋外では指定された喫煙場所を使用する必要があります。 什器破損時の弁償の責任があり、退室時にすべてのゴミは分別収集しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更不可や手数料が発生する場合があります。 キャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金が予約時に決済されないことがありますので、当日現地にてお支払いください。 レイトチェックインの際には事前連絡が必要であり、業者の物品破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約の上、当日のご利用は不可能になることがありますので、事前にご確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、使用していない予約については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール、カフェ、常備薬、駐車可能、渓谷の隣接、海水浴場の近くが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "予約の際に二重予約が発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含めた人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "乳幼児を含めた人数を追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしに入室したり男女同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での調理は禁止されており、バーベキュー利用時に指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "内部は禁煙で、屋外では指定された喫煙場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損時の弁償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時にはすべてのゴミを分別収集しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合には払い戻しはありますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "利用不可の場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約変更時にもカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定され、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限されることがあります。事前にご確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や払い戻しについてはどうなりますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、使用していない予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどんなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージはどのようなものですか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内には何が提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール、カフェ、常備薬、駐車可能、渓谷の隣接、海水浴場の近くが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 663,
        "QA": 811
    }
}